一早用曾俊華做特首就無事

而家得返張建宗做後補

一早唔回歸就無事

John Tsang只會溫水煮鞋

曾俊華at least識得溫水煮青蛙
最起碼呢個暑假大家可以K照唱機照打

有留意時事都知
大刀劈改革d人一定唔受
傳統AO出身都係讀死書多
搵個英美讀垃圾科都好過佢地

可惜 沒如果 沒一早

所以薯片咪選唔撚到

無分別

好在冇

係一早港人治港就冇事

識玩果d做唔到先好笑

咪玩啦

連登on9仔發現案

唔聽呀爺講已經死得

溫水煮蛙，有分別？

中共 自食其果 自食其果
中共 後果自負 後果負責

我哋有得揀咩

薯片都吹奏
佢上台咪同777一鳩樣
傀儡嚟架咋傻鳩

屎味咖哩同咖哩味屎
條友支持推23條

共產黨又真係乞衣嚟

樓主意思應該係，如果薯片做，送中條例過左都冇人知